想請教下咁樣似係電池問題家係士撻問題？

沉晚返到屋企泊好左車之後
諗住再泊好d 想著返車果時
突然著唔返架車
扭匙果時完全冇任何引擎發動既聲
個panel就著左engine燈
用過流動過江龍冇反應
未試過用車駁車
想問下大家有咩睇法？

一熄車就著返照計唔係冇電
士撻機會大

定係鎖軚咋?
冇睇片

屎撻

未著車係一定有enigne燈
似士撻

多數士撻，但我上次都係咁，換咗士撻隔2日又撻唔到，最後check到係舊士撻有野燒左搞到電腦都有野燒左